【車Cam直擊】勵德邨情侶拍拖過路 女友畀的士撞低

2018年06月17日

【車Cam直擊】勵德邨情侶拍拖過路
女友畀的士撞低

【本報訊】一輛的士昨晨2時許，接載一名女乘客往北角勵德邨，的士抵埗入閘不遠，一對情侶橫過馬路，兩人背向的士，而司機又沒有察覺有人過路，收掣不及右車頭將女子撞倒。

據的士車Cam顯示，男子見女友被撞低，氣憤衝前向司機指駡，司機連忙道歉講「對唔住」。幸女事主傷勢不重，救護員到場包紮及送院治理。

肇事姓陳61歲司機稱，任的士司機20多年，第一次遇到撞傷人意外。

上一則
政府被插「助攻」電子煙 全面禁煙要學一地兩檢？

下一則
紅隧3車撞2傷 往香港全封半小時

見條女冇咩事
司機未落車己經講哂對唔住，己經好好多

好多司機撞完車真係匿係車玩電話， 嬲撚到你想拖佢落車打

的士車主賣片比蘋果？

路人都有啲問題 完全無保護自己意識
行正路中心
人地撞到你最多賠錢/坐，攞條命黎搏

收$500好過做一更

唔拖住條女係馬路中間人地點知我拖緊女點樣威

架的士係唔睇人就轉右
的士佬一定係有錯架啦
路人無安全意識都緊架啦

DC9 一開始轉右 又急扭左 小路出大路唔慢速睇清楚 同行人鬥快 事但一樣停三年 除左恭喜我都唔知講咩好

北角勵德邨？

個的士狗想點撚樣